1) Создать сервер на MCS
2) Создать ansible-project со стандартный layout, реализовать плейбук:
2.1) создать пользователя
2.2) создать в домашнем каталоге файл application.json с содержимым "{}"
2.3) Установить nginx, сконфигурировав его на 9090 порт
2.4) Стартовать nginx и прописать в автостарт
2.5) После того, nginx стартовал проверить, что процесс запущен
2.6) Создать на сервере каталог /var/www/html, скачать туда изображение из Интернета, разместить его на html странице

?Ремарка) Использовать статический инвентори, описать порт nginx, логин пользователя и его пароль в инвентори
??Ремарка) Проверить инвентори утилитой ansible-inventory
